見到成班港豬喺度排晒隊買六合彩真係笑咗

馬會已經推出流動投注服務程式
不論係投注賽馬、足球抑或六合彩
喺手機㩒幾個掣就搞掂
唔使落街排長龍咁廢時失事

仲唔快啲下載？

已down 樓豬真係冇介紹錯
自從我down左個app之後
自信心大左人又靚仔左
thanks樓主

贏多啲吖

電話買有得撕飛發洩咩

中咗咪唔使撕飛囉
再唔係咪扔部電話落地發洩囉

個個上網買
馬會cut投注站, cut員工
成本低左, 仲賺多左

馬會係香港最大慈善機構，馬會賺多咗只會對個社會有利

屌原來有app

樓主賺夠，咁有公民責任帶大家搵大錢

咩係app？

快啲down啦

好似麥記個阿姐叫你down app

而家有無promote？有無嘢送？

2018年仲有人信.....

我高質好多囉

咁你繼續排隊啦

唔想開投注戶口

但我睇報紙啲頭獎都係投注站買..未見過頭獎係app中

放心啦，馬會點會呃你

成班排隊俾錢馬會

利申買咗電腦飛

哈

咁你喺投注站買中咗未？

廢老唔識上網 唔識用智能電話

服務社會

狗會累唔知幾多賭撚針就真
抽水又重又獨市

巴打Staff no. 幾多號
表揚下你先

有讀過書都知開得戶口 等同會員制
馬會仲容易賺你錢

表面sell方面 實際輸錢輸得仲快

我當做善事啫，不求回報

馬會都要賣廣告？

推

派多可以倒扣返
派少需要書面申請
都on lun9

你都痴線嘅 平時我撕票就得 而家你要我掉手機？

on9六合彩唔買真飛不如唔好買啦

祝你好運

我唔撚鐘意支持環保你吹咩

樓主唔講我一直都唔知手機可以上網

最近幾期頭獎都係投注站買飛中 如果唔係仲撚有人排 馬會請左咁多人開人用app你估佢地唔知咩

狗會都有打手

佢驚你點佢啫

樓主係咪想加人工